徵短暫女朋友過節♥️

希望徵到一個女朋友過12月31晚，陪伴我過2017年

限身高165以下，唔好著高跟鞋（你懂的）

洗費我包，no sex，只求純純的愛。

寂寞冇人陪既你，請pm我，一齊度過2017

無人陪你呀 走啦

你個名…

左手

連登招ptgf第一人

應該唔係

不通直接俾你女朋友？

pmed

有人應徵嗎

有J ok?

屌你老母